Rode NT USB 錄音咪唔知點解....

一插入電腦原本電腦係顯示Rode NT USB
但係依家就變左做 USB PNP sound device
音質又差左
各位有冇咩解決方法？

如果冇計凖備去保養搞